---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10294"
date: "2009-11-28T14:49:41"
uploadBy:
- "hman13"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die Scheibe habe ich mit der Diagramm Funktion von Open office erstellt(Alle Felder weiß ausgefüllt)
Und dann  noch inventiert und gegen weiche Kanten als Monochrom-Bitmap abgespeichert.

Peter